計下數, 10月頭6日, 有4日係全港罷市冇做過生意, 捱落去啦

10.1 全香港商場唔開, 地鐵停站
10.4 出蒙面法, 政府各大部門, 商場3點就關門, 打工仔由6點收工打到夜晚
10.5 黨鐵罷工, 百佳, 商場跟住罷工
10.6 黨鐵有限度服務, 部分商場都唔開, 例如德福 POP CORN
基本上十月全港係冇點做過生意,
捱落去啦, 經濟好快差

原來咁樣做先有用！

其實未計今日, 今日黨鐵六點收車, 但實際時間會更早
商場相信都會跟住6點前山門
睇下今晚打成點, 聽日都未必開到車
玩落去啦, 失業率升, 大把人爭住出黎反政府
中小企最痛, 大集團就話背後有水唔怕蝕
租金, 人工貴, 中小企分分鐘每個月扣哂成本後, NET PROFIT 得2-3日
由其是酒樓, 飲食果堆
咁樣攪一攪, 好多未必捱到今個月
我等緊攬炒

推下啦

香港零售業賺嘅錢都只係香港其中一項